近10年top 5 電影

1. 美隊2
2. 復仇3
3.鐵甲奇俠1
4.復仇2
5.美隊3

marvel電影係藝術係潮流尖瑞

認同=讚

玩到爛喇

樓豬on99
無限之戰死一半人點都第一啦

復仇3好撚悶WOR

dc狗折墮到要扮marvel迷黎唱衰marvel

飛虎出征

上年上復3嗰陣都係咁，一隣近marvel有大作岀嗰陣，就會有呢啲搞屎棍岀黎搞事

樓豬冇改錯名

shazam

認真答你
inception

香港從影既人永遠拍唔出好電影
因為你永不能拍出復仇3

你講緊overall所有電影定淨係Marvel系列先？
Overall黎講一定唔會有咁多超級英雄電影係近10年兼top5

認真？

點會無
配樂剪接攝影對白全部上乘

TDK

樓主揀緊Top5 最爛？

屍殺片場

第1一定係復仇4

Ultron簡直係差